五年前有90後 今日有00後

向香港年輕人致敬 一切小心 量力而為
仲未企出黎既人問下自己點解香港一次又一次要靠年輕人企出黎出黎爭取